# Les balises de correction

Les balises de correction correction vous permettent d'identifier les principales erreurs.

## Modèle de site pour l'enseignement 

😊 Ce site est un modèle de site pour **usage général**. Il en existe un autre pour un usage d'enseignement de l'informatique ([Modèle informatique](https://modeles-projets.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/){  :target="_blank"  }). Cela signifie que vous pouvez le forker[^1] ou le cloner afin de construire votre propre site.

Vous trouverez un lien vers le [dépôt](https://forge.apps.education.fr/modeles-projets/mkdocs-simple-review/){ .md-button target="_blank" rel="noopener" } et un lien vers un [tutoriel](https://tutoriels.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/){ .md-button target="_blank" rel="noopener" }.

## Un modèle de base
## Liste des balises

Voici la liste des **#BALISES** de corrections utilisées sur vos copies. Cliquez sur la balise pour obtenir des explications et surtout des conseils pour éviter de revoir cette balise un jour...
Ce modèle se veut épuré mais présente les principales fonctionnalités pour vous permettre une appropriation rapide.
On trouvera :

- "Chapitre 1" avec un seul fichier, le plus simple possible, avec trois exemples d'admonitions (voir le tutoriel)

- "Gros chapitre" contenant plusieurs fichiers, correspondant à des parties du chapitre.  

    - Dans Chapitre 2 - la Page 1 vous trouverez un exemple d'admonition d'exercice avec la soution cliquable
    - Dans Chapitre 2 - la Page 2 vous trouverez un exemple avec une image
    - Dans Chapitre 2 - Compléments vous trouverez un exemple de QCM

    Ce chapitre est organisé grâce à un fichier `.pages`

- "Crédits."

😊 Il existe beaucoup d'autres possibilités pour votre site que vous découvrirez dans le tutoriel.

👉 Vous pouvez désormais modifier le contenu des fichiers pour créer votre propre site web.

## Accueil à personnaliser une fois votre propre site réalisé

😂 Ne pas oublier de personnaliser cette page qui sera l'accueil de votre propre site.

Voir le tutoriel [Personnaliser l'accueil](https://tutoriels.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/01_demarrage/1_demarrage/#iv-personnaliser-la-page-daccueil-du-site-que-vous-avez-clone){:target="_blank" }

👉 Exemple d'accueil : 

# Bienvenue dans le cours de ...

Dans ce cours, nous traiterons de ...


[^1]: Voir le tutoriel : [tutoriel pour faire un fork](https://tutoriels.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/08_tuto_fork/1_fork_projet/){:target="_blank" }

